想問吓支那係咪想將責任推落印尼既蝙蝠湯,咁印尼有無食其他野味呢?

藍絲最大反駁就係呢樣...但點樣同佢地講大陸食果啲蝙蝠品種先係武漢肺炎既成因呢...
印尼真係唔多熟...我連印尼撈麵都唔鐘意食...印尼本身都有少少排華...所以早二十年都已經唔多鐘意呢個國家...
味精粉同油撈麵其實食得多都唔好啦...

印尼食野味習慣得一個省分有，而且唔係見嘢就食。

13年武漢病毒所已經研究緊呢隻病毒
出埋journal 添

但我想知點同啲種藍絲嘈,點去鬧爆啲支那豬!

印尼係咪乜Q野味都食?

只有蘇拉威西北部有呢啲飲食文化，唔食印尼受保護動物。

OK 我自己再査吓啦....THANKS!

食蝙蝠係其中一個問題
但其實更大問題係懲處吹哨人同隱瞞嚴重性
呢個先係爆發既根本原因